FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (16) EA又撚狗

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

用你呢個

應該咁樣最後

請問點解sb打唔到totw?

布魯日咁撚勁係咪可以入定d人

呢排有咩sbc要做？ 新手上路

而家有得抽ucl card未

等佢出今星期既先有得打

未出

做哂進階佢

If Aurier 換 Ricardo pirera 是否不智

搞到冇得刷loyal

打精選球隊咪得
第10場打初學級入球之後掛機就得

MM SBC....有冇巴打唔會做晒4格，淨係揀啲值得做嘅黎做？

Post頭條link要點揀先睇到dr幾分？

JOVIC OTW係咪賣左佢算?
皇馬都唔出佢 上年仲好鐘意用佢

想問呢到點搵答案 我禁入去start佢係比個吉陣叫我自己砌?

想問玩proclub應該唔貼位置升咩點好

解得我APP MARKET未呀仆街EA

想睇人點砌？
Sbc solution

唔明

呢度ultimate team 區

有無人都有玩

英超除左lucas 仲有冇其他中路球員打到翼/4222 cam?
用son 好似好撚浪費

本身玩祖記 叫左岀黎

中路要打到邊得返If mane
冇lu

英國美斯

福仔勉強可以

點解做otw個任 化傳中為入球

係三角定圓形 咩都試過都係得一球

定要禁區外

450k可以點提升
想買簡迪又夾唔到chem,
前面三個可以換，但搵唔到有咩代替品

咩係唔貼位置 btw今集控球必加 如果唔係會成日控到三呎遠

連...

想問下當務之急係咪左翼同左閘
其他位又夠唔夠做？
Maddison 用落好爽 想問下需唔需要換Eriksen
Pogba KDB 未有錢買

Messe Lingard

唔同位置打錯

想要黑卡

羅白臣？

岩岩買左game
想問下入到去安裝係咪要下載好耐？
成個幾鐘都係停係31%

我玩Cam多 岩岩開波唔夠技能點 而速度暫時唔重要 淨點頭三個 短傳 平衝 控球 盤球 控球盡加 彎曲傳球同弧度係必需

Modric打cdm有無食評

黎料

屌 做金upgrade sbc又抽中小白

唔講卡 係咪無人理

CAM 點咗 四星腳星星技先

之前幾個post日日講

岩岩先玩 第一次入黎

唔洗咁耐 你重開GAME再裝過 我個陣第一次都係卡唔識郁

今集逆足好濕鳩 迫你點頭槌/12m 冇用既野 我165cm要頭槌托 12m不嬲唔射要來托

r1+o呀

以你足球常識個隻傳中 唔洗頂入 傳中之後入就得

Sancho仲有冇得升？

sonaldo

Kimchi cls

高空轟炸個個任
明明用左82+體力既人頂入都唔計？

2萬做sbc 最高得卡蘇拿

痴撚線 martinez 9k都有人掃

PHY 唔係 Stamina

呢個sbc上年一樣咁癡線

之前入左30隻 但厭阻位赤哂

手持大量ulreich pavard

好記得又係得ulrxxxxx

屌你4隻指定球會
唔柒做

痴撚線
冇啦啦踢緊出

巴對國米都係聽日先打

上唔上到8k

入錯貨 Martinez 仲平過pavard

岩岩冒險入左5隻5000 馬天尼斯 放7500

邊隻martinez

Javi Martinaz放7500 博d懶鬼佬唔睇價錢就入

我4800放晒

岩岩賣哂 每隻賺2000 鬼佬真係懶到閪

早幾日好多巴打2600入 如果入100隻 都賺50萬

點解要掃呢隻

早左賣 入左10隻都賺成倍

屌咩 兒子升左幾皮

Sbc

一定要呢隻咩

拜仁全部都7k up啦

拜仁反cup，有機會急跌

要拜仁 btw 岩岩6800掃多15隻 再放9200 炒濃左就ifc見

Javi $10000都有人掃
賺到笑

剩係做巴米算

點解好似永遠都搶唔贏人咁用data係咪冇可能搶到

如果想買人幾時最平wl 後？定係而家 唔該晒

唔一定搶唔贏 如果件貨目標價係1000 你就set 最少900 最高1000 再搶 搶唔到再轉最少850 最高1000 咁就可以西走一早俾人買左 又存在既物件

Gnabry hattrick

IF

歐聯唔同TOTW

計聯賽only？

4粒

係
Btw dllm大四喜

7:2

拜啲人升到痴線
諗緊唔做賣人好唔好
冇跟 本身倉有winks 同tolisso
做左巴米

我都有javi 同 tolisso , 係咪而家放最好？

Gnabry TOTGS卡

應該會有TOTGS

但有排啦

Ulreich都7.2k
咁痴線

成功放哂 賺4萬

8k幾了 早知放埋隊波入貨

做咩升咁多嘅？

升到癲
好彩前幾日入咗十幾隻

Tolisso 俾人buy now 都係唔做了
放多隻

Sule係咪唔關事 得佢1張拜仁

幾時出架 1點無既

晏晝中左隻pavard
2000放過出去無人買
宜家先放成9000都有好彩

個陣玩落好唔順
想問係我陣擺人問題
定係要upgrade 換我
中場兩隻成日溜波
Ales Sandro 依家應該入定等佢低啲先
差唔多100k一隻...

allan 值得信賴

如果陣問題換陣打2x CDM
要upgrade 邊個溜波咪換邊個

RM有咩好買意甲

Lozano

做乜9

Sorry should be RB

Son 同 lucas 邊隻st 邊隻cam
如果想ben 爺換 lucas同son 兩隻雙槍
又算唔算upgrade

無個好買
Malcult 速度快
Florenzi 夠氣
勉強用

Son有遠射CAM

Lucas做唔做到st 位

咩卡可以炒？

我都係
多謝更多巴提供

一夜暴富

有幾十隻拜仁

之前2500入左一堆馬天尼斯

29000入左堆基拿比

其實出面啲人玩fut係咪綁實跑掣玩就得

彈彈波 屈能力鳩跑
後衛高數值自己識tackle + 防守範圍大

我廢陣抽到呢啲，無得打

gameplay 係咁

屌之前入左20幾隻Javi... set左max price 3500，on撚9

巴打基拿比有價好快啲走

我都是想上D4拎獎盃
每年最無奈就係ut呢個盃

我起身都係 放出去見比人秒撚咗先知炒起曬 好彩本身冇掛曬出黎

多謝呢度的巴打提水入javi，本來諗住要等的sbc出先賺小小，點知一個星期都唔洗已經放得

我都3000放左幾隻 好彩仲有十隻

放係Unassign度?

係

痴線 早知琴晚唔訓
掃貨

一晚執返一球可以開始買下人了

之前2500 抵入

今集啲傳波好難，成日傳到離晒罩，又唔係傳比我想比個人

ddg定alisson?

嘩。。基比拿一日都都:唔駛就幫我執左一百萬，多謝更多爸

係舊年玩開都知抵，不過真係冇諗過係max，咁要咁快，我預呢張會同我留的黑卡，要下星期，甚至下下星期先放得

琴日覺得佢3萬頭貴 就無入
點知第2日就爆升
無緣

富者愈富

比堆金卡壓左舊錢
無得買

痴線拜一皮一隻 入咗好多熱刺但都無一皮

買人唔好入哂一邊 起碼每邊入幾隻

琴日夜晚放早左基達非 賺少左1皮

更多巴 今日入咩好？

我成埋Sancho壓住左舊錢咩都買唔到

好在倉都有幾隻
係諗緊留唔留兩隻做sbc

個sbc咁貴 唔做好過

更多巴 依家炒到有幾多現金流？

見個sbc仲有一日
放晒佢算
聽日睇下如果d人跌返先做

2萬買左2隻拜仁

試下入定Vardy搏IF

應該2-3m

而家入返幾隻sancho算

一放無晒
咁就五皮

做完仲要蝕一半

中左張廢黑 我無賺無蝕

d包一般 不了

2個任 3皮左右 可以回到本

Not三角，O la

熱拜個pack+第3個pack先值3皮幾 拜仁2隻已經要2皮

淨做疤果格最好

Europe MM要用？入左就fatfat

要做 遲啲做可能平啲

通常快炒，見有d水位就放

成手米拿幾時到佢出

差一隻拜仁先換到兩個包 等多日等下會唔會跌

屌你老母，點解今集傳波閪到咁，可以正面對住佢，附近冇人都傳唔到，仲要成日唔係傳比我想傳嘅人，定係得我係咁

得下次利再對拿波里，姐係12月

手頭得返4皮可以入咩貨

原來係咁耐嘅事

準備收成

Matrinez會唔會改price range?
10000放左一半仲有幾隻諗緊放唔放埋

成個mm最值錢個包係巴，熱果個唔做都得啦

唔洗諗，Sbc得果2日 仲要星期四派彩

好，咁我走哂佢
唔該巴打

講完先發現有隻untrade拜狗龍
唔做唔知時運高

仲想改貪字得個貧 聽過未

賣哂拜仁熱刺，淨做巴塞國米果格一樣有料到

更多巴 你係咪有入if delaney.
打算幾時放

放哂了

而家仲入乜野好

正路

熱個個係留俾人炒卡賺錢, 買卡做應該爛賭到喊先衝

想問而家係有藍卡in pack?睇到castro條片普通pack開藍卡 但又唔見ea有提 btw stat同普金一樣

竟然 搵下替代品之後放左佢先
btw gnabry係咪依家放比較好

拜仁sbc令我同salah既距離近左

更多巴
已睇你post
已追西維2廢金
350-450

升左一皮幾 唔放等幾時

ucl mm伏到仆街

放左 40000比人秒 多謝更多巴

集集都靠martinez 起家

60隻 放曬

中咗好野就話唔伏
唔中好野就伏到仆街

我4隻sancho + 1隻 lozano 壓住哂我堆錢
Miss左今次拜仁
無緣

好羨慕
入左5隻 賺少少

大家咁話

集集都係咁邊路突破想傳12碼點冇人看管既位置 佢幫我傳俾前面 有人mark果個

打包皇三角定upgrad其他位好

Lozano 2萬都唔放？ 升唔起就唔好hold 因少失大，20000買到8隻Martinez 已經有番8萬

我直頭係兩個望住對方隔十米都傳失

我7隻Sancho 喊出黎

不過今集堅on9 小弟打pro club多
短傳88 幾米first touch傳個波都可以冇力

我個陣20.5K 入 諗住升到22K
點知而家愈跌愈多

有冇人試過86林伯 意外地幾好玩

我決定平手／蝕小小走哂佢地，唔想壓住舊錢，順手放埋隻紐亞
拎多d 錢去跟大家炒

入咁多做咩

唔等埋今晚？有歐聯多蒙特

今晚仲出唔出

個日你話朝早再入 我就跟住入

真係唔知

有邊隻2隻推薦?

歐霸應該唔會出 只係出歐聯

持有大量orban maddison thuram 幾時度放好

我入哂夏維大師
早知3萬頭都入基拿比

歐聯黎架喎

琴晚手掣係proclub終於識震 例如綠燈/中柱/比人剷
但ut入面仲係乜都唔震 屌

呢D招唔係日日都work

咁而家入咩打救下我

最高82

其實有78分左右 350-400 買到都得 唔一定要追邊個

以為你講歐霸出唔出 歐聯每日出一場，所以唔會出

入呢隻你最好留意下10點 中左就會即刻升幾K

不過唔中就

咁我堆sancho玩完了

想問savic同havertz 有冇IF都放？ 11k同25k入左各一

不如放哂佢啦，拎返舊錢炒其他人好過

佢地講緊既應該係今晚sancho入到幾球會好似gnaby 咀升，唔係講mm

Burki定Gulacsi好用？

都係29000 入番aurier，今晚出ndombele if 應該有得再升下

Gulacsi

明白 巴打 唔該晒

好肉痛喎 一隻起碼蝕2k

Thx

咁搏一搏，好似上面焗豆巴打講，希望佢生性入波

希望啦

咁快會出歐聯特別卡咩

coman好沒用？食乜Chem？
有沒其他德甲LM好用？

穩陣做法就係announce前放

袋幾K一陣

蝕2K?你咩價位入

我都叫出黎

有無人玩英超陣442
用福仔拍邊個好?
諗緊Vardy 定 Kane

3揀1邊個好

咁快爆機

未有icon 唔算

中間

要升3-4K先有D肉食 感覺有難度⋯

咩pack?

咁而家all in totw金？好撚頹 琴晚賺唔到今朝想要嘅卡又升左

拜仁起碼一皮野CLS

更多巴
今日星期三有咩目標可以入黎炒下
我諗每週mm 應該都比較難炒起，純粹入定卡做sbc

高級黃金

永遠都係貪心既人有得中
公平？

好好用 110k入手了

呢兩日運氣好 做得好事多

有無巴打大手入左拜仁..真係FATFAT

做任買隻法甲亨利番黎用，咁好用既

尋日10月1好少留言 代表個個出哂去 而今日好多人炒卡起到家 又中貴人 代表咩

28000

因為暫時都無咩好炒，呢隻一路用一路炒，其實幾好用
呢隻睇好升上35k 本身有埋shadow應該點都平手出到貨

LB有咩選擇好

咁貴

你想朝早入平貨 夜晚放

都要真係入到平貨先得

Sancho 起碼25k先入得過

咁而家係咪蝕少少放走佢？定睇埋今晚多仔踢埋先

尋晚攰到仆街

Sbc都未出就訓左

唔係可以再賺多D

隻基拿比會唔會跌返

今晚先放啦 呢個時間最低位

我4皮左右放哂 仲想博既自己諗

收到 唔該晒 巴打

買個premium gold jumbo 先15K
買兩隻拜仁要20K
點解唔直接開pack

2皮9入自用
升咗多心郁
票過前排javi 2k入十幾隻都賺到笑

咁仲有個group reward既

值錢既地方係做哂兩個

送既player pack

做哂2個MM有多一個player pack

直頭EXTINCT左...

果個pack 係會開到好野?
我見係個細pack, 真係值咩

手頭上有卡既抵做既
冇就不了
無謂食炒價

更多巴 持有大量orban maddison thuram 幾時放好

多謝ea

我啲if高斯尼

Group pack得巴果個pack既一半

威

fat fat

連登都死左成日啦

代表仲有人冇出
可改善

好灰 前日入咗十隻tolisso 琴日3500放哂 先700一隻 今日起身先知有個咁嘅sbc

預計星期4-5掛

賣完套現再入貨

收到唔該

大四喜

我想問下大家點解熱刺抄唔起

太多平卡

之前抽到ndombele 想問完左ＯＢＪＥＣＴＩＶＥ 佢會唔會升返？ 定係８Ｋ 好賣走佢

我拜勁到
Btw冇炒到人
一隻untrade Pavard 同 trade Javi Martinez
大家會做定放？

自問冇pack運就放

入得少 fat了

得一隻就做啦

Sancho我自己都有3隻，我會博埋星期四，睇下升唔升得起，唔得平手放算

有炒真係一夜致富

我距離簡迪近左一大步

更多巴 出唔出de jong 好？

請問呢三隻炒咩？

放100k 當你改貨升多1萬幾千都盡

早知跟大隊入
期待下次再炒過

下次
日日炒啦

點解張william jose咁貴

其實睇你想點炒，javi大家入都係預長缐，今次升到咁冇人預到

咁我掛max走
換vidal 算

有冇新oppotunity

更多巴
今晚多仔 仲有冇機sbc 我隻sancho 同幾隻akanji點係咪定完場再放好？ akanji放咗幾日30k buy now都冇人要

我成日都追po，但係都唔知應該入咩心水球員去炒，結果入埋哂全部都久久唔升，或者仲跌左的人
而家得60K，但係Transfer list 有差不多200K

我唔知每日朝早入咩球員好

DDG 真係普通

out of packs
快啲幫襯我 多謝曬

我transfer list得幾十k 冇你咁多 都有呢個問題 人就入咗唔識得放 放咗嗰啲原來仲有得大升

雲比沙卡move 個SBC抵唔抵做?
冇乜錢

不過依家大比拼 好似唔係好炒得起

有咩龍好用？

真 跌返2千5要再掃貨

三隻入面炒邊隻最好
得三萬

好勁wo 換左alisson玩幾場
完全感受到個差別 即刻換返

咁我又跟你地入返10隻8隻javi 玩下

我之前入左10隻
但尋日放得3隻一萬 其他早幾日比傻仔4千買晒

不過朝早個價仲係一萬

點解隻lenglet可以係咁升?

入左10隻基奧特 1000蚊

短期都唔會再有2500

UCL 炒唔炒得過

更多巴 週中係咪唔會再有值得入手

唔想返去上年做農夫，日日炒位置卡炒到做icon的時期

Wa 賺到笑

諗住打dr解obj
輸到仆街

幾時出架

我都輸到就黎落D5
D4都咁難打痴撚線

屌 唔知做乜鳩隻左閘同隻中場中係咁自己換位

更多巴想問有冇咩新料放下水

一係你tatic錯左位
一係你走位set左防中會補後防位
如果都唔係就唔知

大卡應該聽日rival rewards買定而家買

今集勁龍就算矮都勁過一般普通龍

Rewards之後個個有錢買隊打wl

英超41212
前場3隻，大家會點排
而家有Firmino Lucas rashford zaha aguero

暫時最勁係oblak?

最勁係ea
除時做鳩你個龍

呢兩日應該

最勁係人地個龍

拜仁馬天尼斯我無入到今次miss咗發大財機會
睇更多巴page講入咗一大埋廢金西維爾人
希望呢次有得執番d

如果有一筆錢 想入人但又唔想阻住轉會位 可以買咩

西維爾廢金有咩選擇

假如覺得條友會出IF 係咪hold到出左if放最好

出晒貨 揸住300k cash
隻隻都好似高位
有咩貨可以入吓

我入咗munir希望無入錯

有張馬列斯同if maddison，希望聽日會升

A

B

C
各位巴打會用邊個陣

有牙朗用邊個都無所謂喇

想10

所有discard if

REWARD 之後會再升多浸?

想問下隻Caputo的totw卡值唔值得keep 住先

你幾錢入 700-800入最多咪蝕啲啲
我都入左十幾隻廢金

西甲CAM 3選1 求高人解答

早排入咗幾隻Alena 800-850
而家已經2200-2400
早知掃多一大堆

ben yeah VS lucas
唔計Chem
打正前大家會揀邊隻?

國米隻閘D'armbosio
頭先上到4千幾

我650入另外仲入咗d joan jordan
希望有肉食

因為珍藏定咩 如果再出if 舊果張會唔會跌價

discard if仲有得跌？

ben 爺

更多巴 我想問下Depay值唔值得入 佢個價跌到落16.5k
聽日WL可能升好多

好似orban 84 if 10750 我qs都有10248 仲點跌
84if就咁放係到唔洗理，等一排有sbc直上2萬起碼

好
等跌番D價就買

CAM投fekir一票

st poacher
st false 9
cam

可唔可以簡單解析一吓
WL點影響卡價格

wl想羸 咪買d實用人／super sub
個個都想買咪推高個價

已經唔諗英超勝仗嗰啲
諗住法甲入兩球都好難

if Abraham好勁？點解咁貴

西甲第三勁中堅， 靚球會靚國藉
d人冇錢買皇馬個兩隻咪買呢隻

尋日黎左黎做任

大家角球有咩心得？我卡咗係個角球任度，打到就黎30000 DR分都未入到一球

不過國米巴塞o個格mm堅抵做
12 gold, 6 rare pack!

Alena拎左黎做任 蝕左呀

睇下Allan 意甲最勁cdm/cm 前幾日54k 今日已經上到66k 有錢人人都想用最勁

跟更多巴個list
祖記，西維，里昂執廢金

呢個真
不過個人覺得漢奸好好用

試過斬到最撚大力用張IF Aurier 頂入咗，打成百場第一個頭鎚入波
不過解Ndombele 個任，打SB 較低個難度都得，我用隻Origi 幾場解晒

今集高rating都冇伏
連navas都勁

咩page 求share

r3捉哂路近遠柱 都可以被人割草死角入
自己單刀就連miss 3腳

其實國米d人仲係好平
唔好跟FUTBIN 用人就得
頭先買國米D 81, 82 RARE金卡都仲有1700到Buy now
真係冇卡做mm, 買黎做都好平

仲好啦
最勁都係4-50k
人人有份

抄足futbin好蝕架
造市機器黎

尼當比利打cam定cdm好d

我打CDM，有波嗰陣用佢帶幾步，都唔錯，CAM 就唔得，射波真係廢到仆街

係呀
諗住懶, 照抄買D'ambrosio (75 NON RARE)
頂, 一search, 個個頂高哂個價, 上到4千幾Coins,
改為就咁search國米人, 仲執到合理價仲要高rating, rare卡

想賣左dejong take profit 用維度頂住先
150k有咩好升？

Btw以為自己玩緊fifa18 又nain 又vidal又mertens

cm
射波唔得
防守stat唔係頂級

我用4231

好難用
Cdm又m/m唔夠勤力
等佢if左再用

咁放cdm位手動

免費野算係咁 夠用

唔會升太多 唔係主流

Aurier咩事升到30? 因為WL?

唔知頭呢個星期多唔多人打
要奴勁多場先夠分打

多數有用既IF卡完左果週之後都會升，今個WL都有影響

有幾貴 呢個價企咗好耐
是旦一隻TOTW都坐底10000價值
英超隊多人用又加少少
車仔球迷多又加少少
唔係個個都上到Vardy Zaha

大手購入藍C

高div正常都夠分了

得返d勁人打

Pukki貴少少但好用太多
不過艾巴咸保值Pukki就即棄

想炒MM既 我建議唔好買哂一隻

有無咩貼士

更多巴，黎緊icon swap有冇咩炒卡貼士？
今年要用icon換？
入定垃圾icon有冇得升？

收到

想問如果揸住一堆Firpo應該幾時放好
我全部3300樓下入
係咪應該食埋水TOTW先

其實我真係諗唔透點解歐聯炒得起，mm炒唔起

Mm唔會每隊要2隻

我淨係知 係呢個list既icon 好快會跌價

手揸幾隻IF高斯尼幾時放好？
個價無升無跌

布魯日隻rits升到750
昨日300底價買左一堆 夜晚600放左
但300蚊一隻賺得雞碎咁多

出前就賣最好⋯

肥料IF冇Sbc緊係唔郁 一有正sbc會升到火箭
上年hector 萬幾升到6萬

呢隻要等的貴價或活動sbc出先會升，長缐投資來

ok

有機買杜奧巴了

THX

點解唔等出咗先賣，唔會再升咩

尋日60入左zola

呢個係我FB 有問題可以睇左先

聯賽MM 要出得好偏先會大升

唔好咁大期望

佢係出TOKEN
應該係要打番黎 SBC 最多一個兩個
同上年 SWAP DEAL 差唔多

肯定煩過張ndombele再加無盡嘅sbc

Hector特別例子來，果個sbc要德國if先升到咁，邊有得預測

其實我地而家入既貨，例如if, 84果的都係跟以前玩落既經驗估佢升，好彩既未好似今日javi咁提前收錢，唔係既，等返1，2個月，都一定賺30%以上

聯賽mm 由上年開始好似唔好炒 除非好偏

問題係Firpo呢張卡 出左都唔會大升

Rate太低同唔係熱門卡

無需求 供應少左都唔會點升

升 真係純粹炒出黎

仲有佢唔出IF 係會跌返轉頭

係有風險

煩唔緊要，最緊要黎
RIO

你要分清楚 係炒消息定炒實用價值

炒得起都係銀卡同冷門聯賽，上星期入的大路野都冇肉食，係唔洗輸咁解

用佢就當mini pogba
有dri，可以攻轉守
手動box to box

If哥斯尼係咪仲等緊大型sbc？

同意，快的出，我急不及待想玩杜奧巴

一整個陣就咁係點解

1600入左一堆藍斯，有冇得升下

本來諗住佢出otw sbc 麥士文會有機用

出D咁既垃圾requirement

唯有繼續等 一係平手走

張ndom都唔係話俾就俾
icon肯定農到你癲

博佢出偏，入左LEEDS同WILWALL!

仲有冇咩上升空間
估唔到25000都搶到隻hunter

做hybrid league 中左otw hernandez 而家１０皮 會ＫＥＥＰ 住升？

dr已經見過人用
冇咩特別
可能因為個個人唔勁

張jovic....
今週OTW 普金冇供應
普金仲倒跌左唔少...........

Otw Felix 17萬 買唔買好

No la

個過程成2個月以上 諗下都驚

睇stat都知唔會話太勁 agility 咁低好難用

Lucas

入左隻雲佬玩，身位好正
但又係agility低

係愛啊，唔勁都照用

Lucas +vardy

中間隨時去個旅行就miss咗野做唔到

Sanchez +Sokratis

見過人用kaka
都係麻麻
驚son多d

支那比升左一皮 應該一定if,
仲有冇得升？
而家41500 mac price 50000

聯賽先會出if

Lucas Aguero
Firmino

好彩未入

點解post#1唔寫埋叫人唔好買港版實體

聯賽都1G1S

奶共代理

佢隻左腳真係一時時

但有5星sm

買salah定mane好 唔識揀
淨係夠錢買一隻

唔知EA會唔會咁無恥出韋拿老母

28k入左D

等有錢上Hazard

英超右閘用邊隻好 40k內

今集咩陣型好 442/41212/4231/433? 有無人有advice

Aurier黑卡
Arnold 普金

球波咁撚-6都TOTW
仲要EA反利

433最好就全部83 rating 以上先會打得好順

thanks

Gnaby都9成出if ，但唔覺得佢值4萬幾，除非sancho升返上去3萬尾

Salah 爆完之後cup 去禁區之後射世界波 8成入
R1+O

Ea點會反利 親生仔

4231 / 4222

其實我都預左baby icon唔好用，不過免費既我又唔介意辛苦用住先，反而今年冇sbc，的勁icon會比舊年仲貴

VVD封面會反利？

fifa最冇需要就係睇rating排陣
sbc除外

Alisson得89
fabinho攞埋UCL冇升rating
人地rodri喺下體唔係絕對主力一去曼城都85

知你死左腳
識玩少少已經封得死你

EA 要造你，你爆機陣都要輸

以前仲衰 今年簽左fifa

唔好咁

利算親生仔來，淨係隻vvd，舊年最多特別卡

Ddg食咩chem好

Basic

知唔知上年 alisson咩rate⋯

利已經成隊upgrade左全歐洲 最頂級之一

前中後都勁

咁都唔滿意

唔食，龍門唔洗食chem

認真？我食咗牆

中場除左wijnamdum算正常之外其他都19

係囉, 89都唔滿意
知唔知達史特根勁左幾多季
先一步一步爬去今季90........

依家入國米隻L.馬天尼斯炒唔炒得起

反而我覺得費明奴值得高啲rating

ea都係睇錢做人 呢2年利個勢好
出多幾張搵多幾個臭錢
不過以前早2年利係fifa眼中係屎咁

要講親生 我覺得皇馬先係

下個月有幾日唔係香港
我已經預咗唔會奴到張icon

法賓奴 費明奴 19？

佢就慘D
前線三叉得佢冇得升RATING

法賓奴 啲人話唔好用
同埋冇用過費明奴

冇派人嘅球員係咪唔使做呢個sbc好似唔抵

啱 我應該舉啲好嘅例子
費奴同馬貼

假射cup入去？ 好吸引
仲差少少錢 希望跌少少比我買

皇馬上季踢到PAT屎咁
四大雞胸
拉莫斯同摩迪都仲咁高RATING
希望FIFA20個TOTY冇拉莫斯同馬些路啦

無用過就 19

皇馬 巴塞都唔會全隊好用啦

Kroos同巴斯基斯 年年阿婆都跑得快過佢

好過高RATING廢物如碧基同巴斯基斯
作為疤狗都唔想用
費明奴, 法賓奴同埋韋拿老母都好實用好好用囉

佢地生存既目的係做SBC

為sbc而生既高rat卡

夏薩特一過去就有封面做

btw 個封面遠睇成個賓斯馬咁

皇巴全世界最多fans

夏薩特肥左個樣真係好柒

其實fifa好少大減rating
要柒到好似山9先做到

人數就加得多
問題每個多數加得少呢

中咪抵 唔中咪唔抵

所以應該係冇親生仔 邊個賺到錢就可上契

Matip 直情係rob 上年好多場都靠佢

其實親生仔仲有曼，望住車果的人既rating

利迷會唔會太貪心
沙拿文尼allisson已經升到90, 88, 89都唔滿意

好多個都係
不過都已成定局

rating有返咁上下果堆
ea應該會用返往年表現take average
就算上年柒少少
rating都唔會太大變動

沙拿呢個加多咗嘅明顯
另外兩個well deserved
問題係其他人加得少呢

西甲有300K budget 點整條中場
踢433

係
拎完歐聯俾你成隊90好未？

請問transfer target limit 50係點unlock?
定有glitch?
我bid 左50個人返黎佢唔俾我再bid..

算啦 今年算數1數2好用 我都係利迷
bino 明奴 matip真係underrated
由其matip

利迷會覺得水貨唔加仲合理過而家90廢撚到
分番兩點去費奴同馬貼到仲合理

阿仙奴個細爆 場場正選 得75 點睇

等Abraham winter upgrade 一野升到80

想問下你地學skillmove係睇邊度學
我睇youtube d鬼佬講聽唔明英文

咁好唔好用同Rating一向兩回事
唔講太多費事騎劫

Robertson fifa19開Game 81, 而家85
TAA Fifa19開Game 78, 而家83
Joe Gomez Fifa19開Game 76, 而家80
韋拿老母都82-->84
究竟仲想要幾多

真

呢個仲誇張75 non rare

佢都升咗8點啦
前季仲喺法乙
今季好過上季
上季好似1G1A都冇
有啲難升過10點喎

全條後防都大幅提升 完全唔少

張if maddison有無人識用
打cam, cm 都好似麻麻哋咁

車既mm同阿巴咸

見到d細stat已經知麻麻

Matip Henderson Firmino Origi呢d咪加得少

我覺得好好用

matip上年聯賽得17場start 5場sub
出黎既stat又唔係特別出色
升到1點都算ok啦其實

低rate都算衰
仲要non rare

覺得真人好勁
但fifa cam太多其他選擇

本來6X銀卡已經痴線 打左一季正選都無upgrade過

今年都係75金 仲要最廢果隻閃金都無

上年英冠
係咁上下

真人真係幾勁 但得79...

阿巴咸呢D無得講啦 今年先打起

但阿狗果件上年打正選架

ea唔撚識波
lingard

大位健康好勁

robertson 再高少少我覺得都ok
話佢係依家最勁既lb
應該唔會有太多人唔同意

不過咁玩ut佢改到幾勁 冇錢都係要收皮
vvd改到99都唔關我事架啦
廢少少等我有機會買黎用仲好

獌d人年年都好似overrated 上年盧卡古同山神

你見福仔個價就知獌迷有幾多
唔得罪得

那有錢
Costa 點睇

福今年仲要大幅強化上年曼打到pay 屎咁

個人留意開幻幻細爆表現唔差我會比79
但係EA睇數據做人
Fifa20最多係升13點皇個reguilon
呢啲就真親生仔啦

今集都屈到速 佢夠快
依家諗緊右翼換乜水好 用緊迪路飛奧

屌佢vision 8x 9x 一樣交唔到走最前果個
明明喺正前面睇住佢跑冇比人遮

成日交錯波一係比返個波人
好撚冇癮

85000 入咗隻if Arnold
預計仲有得升 fat fat

yes

睇價錢就知邊張好用

用緊呢個陣解dr obj
cm換咩人好 得20k

DDG上年失54球都仲英超最強
又係搞笑

Carrasco 右腳 cut in 自己射
Costa 不了

Richarlison 轉位打ST

諗起換icon應該將會有更仆街嘅任

呢兩隻都要入啦 肥料

我都係
唔知咩傳球鎖定早家遲關唔關事
上幾集都好地地

我都係 傳左比第個可以點搞

+1以為自己手制壞撚左

呢個陣都冇幾多個可以揀

好似越黎越唔識打咁
好多時明明對手唔勁 自己射十幾球都唔入 但人地一球就搞掂

集集都係咁

點解今集12碼同罰球咁難控制

上星期都冇呢種感覺
呢兩日係咁輸

可以練

屈遠射啦

想問下玩英超左翼用咩人

我見D左翼無隻升得起

anderson martial?

用20k 搏1.5k 重要未扣稅

應該得安達臣比較突出

輸到慣
就冇咁高自信
就冇呢個感覺

個價無變過 左閘又係

成條左路 唔識升

今集你地用咩formation?
我見對面個個d後防都唔會標前 但自己果d set哂stay back都成日標波

Cam 可以換邊個好 開始覺得maddison有點唔夠用

黎緊wl都唔知打唔打到11w

唔好咩

入左幾隻安達臣
變左定期
睇下聽日點放

想知西甲有咩勁中場可以入手踢433的話 大概300k budget

唔係唔好 有D怪

得嘅
仲有重陽慢慢打

Firmino

可能佢地都唔係特別好用 所以冇咩人買
再上sane都係麻麻地 反而mane好好用

其實其他聯賽都係

de jong

4231今集好似麻麻地 cam位成日回防 打到好似433咁

中間個CAM 我set咗留守前場

Ching 咩人打cam

If賓施馬定otw賓爺達好

個歐聯sbc啲pack唔錯

好好用喎 遠射同盤球都唔錯

Otw有得升

Mahrez個人覺得幾好用

我覺得matip 明奴 值得更高
文尼 vvd 老母 神軒叫做fair
沙拿完全唔值90

所以要放埋係開post度 提未買game既人

+1 我仲成日以為我d球員pass低

唔好用 都要用架

手持基拿比、佐迪艾巴同多仔個瑞士中堅呢d中價人，幾時放最好

拜仁D人...一隻1萬起跳 ..

Post頭link點睇dr rank point?

唔打翼， rashford,Lucas, auba, son 全部都唔係翼

唔用lw rw
用lucas zaha呢d入場轉陣打翼

我用左隻拜仁
佢比返隻我

諗緊韋拿老母

Sane 真心唔錯
Mane太貴了
反而英超cam諗唔到
Firmino用過麻麻地
好似得番Erikson同pogba揀

但otw升四次先有88

Hulk

KDB世界第一

老母攻都係普通
係box to box勁

唔係睇個大數架
睇下啲細數值先係重點
賓爺好扭啲但無咩氣

傳球鎖定set early就係你㩒X果下就決定左傳球方向，late就係㩒完X，到個球員隻腳掂左個波之前，你都仲可以修正個方向
試下set翻early，睇下會唔會好d

rating高就好？

邊個好？ 後防點換好？ 用過高圖 唔多掂

成日都傳左俾第二個 明明個個方向有個近 唔知點解都可以幫我傳左俾勁遠個個 都算 閪到面到面都傳失 甩腳
唔知係AI截波勁定傳波柒 防守好頓一控中堅好易俾人單刀 上集都冇咁閪

son值唔值禁貴
有冇巴打食評

感謝巴打今晚返去試

入game 4231/ 4222

Reus 打st好似麻麻 cam勁好多 但尼馬就冇位打cam

同問，順便問埋 KANTE

等WL

值
但覺得擺佢打翼好d

son有錢必買
咁貴就知

好在本身有2張拜仁 有張untrade佩列錫
點知出得張83聖卡西

kante同son都好勁 對得住個價有凸

rb

有冇巴打有入西維爾啲廢金
會set幾錢放翻出去

玩英超陣必買son kante pogba vvd
其他是但

頂住先啦
遲下換gnabry 換埋佢架啦

咁舊年vvd 真係勁既

隊波值600k 好
應唔應該賣左成隊換son/其他英超就獸好
定繼續用住先

賣人好過做sbc
穩袋20k

無拜仁諗緊做唔做... 即等於2萬買PACK

普巴真心唔會再升，因為越嚟越多人體會到簡迪>普巴，睇嚟都就快出現黃金交叉

平均600k啦
10個位分130k冇咩揀

隻右閘其實唔算好廢
如果SET得後少少
佢比一般右閘都好少少 落腳係準d
靈活d

依家入意甲意人點睇 有UCL 同聯賽

有冇人都係咁 係咪中bug 買咗賣唔到

英超cb有咩推介5，6萬budget

宜加入係咩料
一早高哂啦啲價

熱刺兩隻

意甲左中場/翼有冇咩好介紹

不嬲都跌緊

咁由佢先哈哈
玩mertens都唔錯

呢個價位 標準答案啦 374

Socratis+sanchez

今集慢閘真心冇安全感
轉身慢少少都仆街

今集我反而係成日轉唔到人
唔係轉唔中
無用緊jockey個陣
右analog想換人就無反應
搞到仲用緊甩左位個隻就拍唔實對面
利申打開逼搶 而家都係

CAM呢

433? 4222既CAM? 定係4231呢

Stay back咪得
只short pass唔9衝

我同你情況差唔多喎，有700K 身家左右，唔上唔落

我覺得433翼好d
如果4222就打st

我都係
想推右古控防中 控極都控唔到咁
傳波方面
如果跟據球員既腳形黎睇傳唔傳到 係幾傳神
以前好多自轉一圈 都傳到
不過當然啦 , 鉛鉛地既時候就玩咩都好唔順
唯有輸少當贏

熱山吧

4222 st son

mendy咁耐唔改價想點

son 4231打cam麻麻地

D5 輸到d7 仲要系統送一局先贏到

計下數睇下買唔買到先

珍
同埋而家咁多野做
輸贏都無咩所謂
但係唔想打得好辛苦

希望大家善用不推文回覆

冇得揀就話焗住用姐
有budget冇理由玩鳩自己

就咁買都買到 應該唔會改價 不斷有貨出

40000

做MC解曼對阿個任

我又係
佢老闆, 尋日有場紅牌打少一個,
反而俾我入到2:0, 緊係SET 完全防守
STAY BACK+1格
點知後防仲係好出, 仲係好多空位俾人地
最後反輸4:2
點解STAY BACK+1格 都係咁架.......

有次最撚嬲係我中場線反攻hold 住波
前面翼位空晒隊友跑緊向前
我專登等佢走前d 臨出畫面至比

粒姑肯肯定只向前
我隻眼冇離開過前面隊友準備單刀
點知一交... 仆你個街粒波呢
原來佢撥橫比左後上果個

d 短程三角比波入禁區就成日懶高章
自己交大斜線要轉彎追
明明直篤就係

遠程三角明明儲晒力都唔肯踢遠
永遠比近果個拖慢晒
上集以係自己唔夠vision 放波
今集完覺得隻game ko左我

varane升極都仲有
睇細數同隻lenglet差唔多

我20入依家26
西甲雙皇 lenglet 加varane

Pish

我另一邊要用hernandez
而家firpo+lenglet 諗緊轉alba+ramos/alba+varane
但係成26萬好似貴咗d

準備打包Varane, kante, auba, laca

咁貴打包

法甲入兩球個任係要一個球員入定分別兩個入都得

賣左堆人都係貴左

分別2個人入都得

今集sandro 貴過馬些路咁多 值唔值？
一隻sandro 仲貴過打包馬些路同卡斯米路
用緊telles 想upgrade

想問下有啲實用球員92-79 但唔會入到自己隊
宜家咁好價其實係咪放得 eg. Hakimi

如果GK 用CCC尼既話 但想hybrid德甲係咪冇可能？

更多巴, 想請問下sancho 26000仲入唔入得過, 博唔博佢wl 升番好?

Dr中柱機率比一般高200 %
唔知WL會點

當然啦 , 72-79 係比較易抽到
同埋大家愈玩愈有錢 , 唔會再用佢地
市場貨量上升 , 需求反而下降
仲邊有升既理由
所以我真係唔太想用雲比沙卡個類
79都要3萬 , 可能派彩抽個包已經中
隨手中咁

英超隻隻龍都成日輸籃板，有冇邊隻好啲

買左兩隻等改range

琴日問過 啲人話好勁

藍色歐聯卡有咩咁特別

準備打WL既巴打們D幾? 小弟本身D6
我諗緊第一個星期夠2000分既應該都係痴線佬
好有機會比人屠到仆街

有無英超巴打諗過
Potm pukki食催化打cam

藍色囉

我見能力值一樣

CAM呢D位真係唔係隻隻得
唔好諗住用CHEMSTYLE去幫佢
當然唔反對試下
我覺得 UT入面 模組 手感 最重要~

細爆都表現唔差 係咪傻撚左
利伸 覺得銀卡74

15000入手大量godin
一出要高rated sbc就即走

希望呢班人生生性性

用開佢打st 感覺好過之前firmino打st
有身位有遠射 速度唔算差 係頭鎚差d

其實高div儲2000分唔難
贏一場加好多

ea會幫手保底11w嘅
唔洗太擔心

big6正選
正常都起碼閃金78以上啦

Teemu Pukki定係耶穌好用
442諗住用黎搭Rashford

咁玩 不如古仔

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

古烈治？

甘又唔係
所以奉巴覺得otw賓爺好D？

pukki唔識跑
睇你要跑狗定cf

盧卡古呢？

得普金

用落覺得佢缺點係少少鈍同埋左腳射波太差

正選係愛蛇死攬佢姐
上年法乙仔 黎到踢得唔好(我覺得)加 真係俾面阿記

18歲上季場均0.5Key Pass
Pass Successful rate 88%
同齡你搵個打CM勁過佢嘅嚟睇下

呢堆係我抽返嚟，唔係買

想買otw Brandt但多仔好似好少比佢正選

快d加5星腳點睇都實用d
除非你要單前有身位又停到波

抽中文尼普金
放咗等下個禮拜低位入卡
有冇咩卡炒下

贏d支那重課狗真係爽 肆無忌憚睇replay

而家講年齡嚟比數值咩所以同齡勁又點 ，再者，我一點都唔覺佢勁

想問點可以令到啲LW RW 參與多啲?
成日好似無存在感咁
除非刻意交波俾佢哋
係咪唔識扭波嘅唔打翼好過?

433(2) / 433(5) /4231 LAM RAM
用緊Promes/Depay

新手上路要做啲咩

有冇人到依家都未解到個web app/companion個transfer market? 可以點搞?

預備信用卡

24號開game

點解要考慮年年都唔會有人用既賓周馬

較窄d
player instructions較cut in/come short

古天奴

最想中係基士文
有愛

闊度我已經較到2
返去試下set come short先
Thanks

prediction有fripro希望真係有
我隊西甲西班牙人隊左閘位

Pace仲有8字頭嘅年代都幾好用架
以前fifa頭鎚又冇咁難入

諗住慢慢玩算
有無咩任係必做

用L1叫人跑

可以點執 100kbudget

笑左

同你一樣 前日定大前日開到
結論係 打多d機
似係玩ut時數

冇存在感應該要r1 call佢過黎

慢慢打下squad battle先

提提大家，下個TOTW係有Fut Champ reward供應
所以頭兩個TOTW相對地係會好炒啲

手執 havertz vardy
呢兩隻友仔 真係出既話
普金唔知升幾多呢?

入左50隻munir 九成65 入
希望fat fat

搏出sbc?

fitness glitch fix左未

我10零隻左右
希望唔會蟹

Pl potm 大家有無心水丫
今個月無乜邊個好smart

😂😂

咁就食得蕉

利記球員求其揀件

建議中超起手

我打左差唔多100場 有Dr有Sb 你果陣打幾多先解？

呢兩個對比真係大左d
一個上左神枱毒撚 vs
人人爭住要既上集神人

中場定 前場 打433？

前鋒

無知一問，javi Martinez 點解會升咁多？
我以為入波果d 例如gnarby 先會升？

出左候選名單再諗

SBC要用拜仁

Firmino + Lucas?

美羊或者丁朗，callum wilson都有機

同路

我係咪將中場前鋒轉番做西甲好d

下個Sbc? 咁唔出拜仁咪中伏

依隻咩原因會炒得起?

Ben yed 升到62k 差唔多要賣
隻Delaney 都升到73k Malen都40k totw1真係MVP

博MM

點解咁有信心係munir?

想問下有冇人會要coins
中左隻Messi賣哂Coins 有800k左右
想套現番

其實洗唔洗分散
入咗啲munir之後諗緊sergi gomez

rich

已經出左，歐聯果個sbc，所以先升咁多

入過唔少係咪關斬個人事

法甲左翼

其實EA係咪好撚憎我
我已經打左超過7日都未解鎖WEB APP

講左 唔係個個都一樣7日
計埋ea access我21號到而家都未解
fifa17試過大約一個月先解

屌,手機APP真係好撚ON9
我全部放隻夏維大師28000-29000
都有人掃
有隻打完個價同我話出錯,跟住變左QS價放出去,仲要倒蝕返轉頭

三個UCL MM
可以轉做鏝迷了仲有隻悼念王

華dee諗住幾時放
升緊上 29 30k

唔知今晚出IF 有無機會平入張mendy落隊

Sorry 漏左 係PS4
有興趣可以tg我

🙇‍♂️🙇‍♂️

我就放哂D夏維大師
執左D好過無得執,全部買入價加3千-4千,有人即買
當我執少左,好過佢蟹左

原來係手機APP ON99 無LOAD返個價出黎

想問下出黑卡隻金卡會升值? 點解既

想問吓 如果利雲出totw會係90定91

出黑卡，普金就會outpacked 抽唔到，Law of Demand，供應少咗，價錢就會上升，但只限實用兼有人用嘅卡

強烈建議納入Q&A

90

Ok 唔該巴打

正路係90

12 RARE PLAYER
最高81
即刻唔想玩

咁即係國米已經無得炒？因為已經出左

卡左ACC 可以點

想問下防中sissoko 定 fabinho 好用啲 ?

ea又死ser?
mobile app入唔到

Alisson定de gea好

前者啦 暫時未有替代品

有duplicate既球員可唔可以in game?

摩迪就真係算吧啦...

本身一心諗住買佢，但見到fabinho 個價高啲就諗緊會唔會fabinho好用啲
我依家個陣係入場會轉4222,咁係咪下邊嗰個好d?

英超最好用CAM暫時都係法明奴/KDB？

法明奴做CAM好咩?

上集係咁用，覺得唔錯，今集未買佢，想睇下食評先

大力臣唔錯

人夾人，阿Lui 嗰啲Pro 話呢兩隻能力上真係55波，依家啲人未買得起VVD，所以Alisson 夾Chem 價值同DDG 差唔多，他日大家買得起VVD，綠線到VVD可能有好多Hybrid 可能性，睇你係唔係純玩英超隊先決定

西維爾好多平普金喎 好多選擇 應該炒唔起 最多賣貴幾舊水
密食當三番咁食

可能你做gold upgrade又中

上年就好明顯Alisson 係垃圾，普金DDG 都勁過佢張95TOTS，但今年唔同，方丈EA 獎勵利記回巢，好多球員都手感好咗好多，但曼聯今年過檔PES，你睇普巴都畀EA Nerf 咗好多就知DDG 都走唔甩

他日大家變富豪陣，一定Alisson好過DDG
VVD 連 De jong 連 基沙文 連 Mbappe 連 普巴／簡迪

fabinho貴過sissoko係因為ratinh高,稀有d
sissoko 81以下nif入面最貴

pogba 真係唔好用? 我依家打442, 中場係Fabinho+sissoko, 諗緊sissoko換kante/pogba, 邊隻好d?

大力臣好定 賓耶達好 cam 留守前場計

仲有otw ben爺11萬入黎用住先等升抵唔抵

個個有錢就買vvd 然後買alisson夾chem
咁alisson係咪唔會點跌價 甚至會升？

我兩隻一齊用，sissoko 跑得快又大隻，仲識助攻
法賓就截波封位好d,不過有d慢

CDM用緊Rodri, 係唔係應該轉用Sissoko?
我見Sissoko work rate H/H, 怕set佢stayback都上左去...
但Rodri又慢到仆街...

屌.DR既人真係ON撚9 明知見撚到人地3個法甲前邊,唔撚比人入波
我都無諗住贏佢,我要入波,都唔撚比,痴撚線

我用緊打cf覺得麻麻，頂波唔夠頂，撞又唔夠撞可能要擺後d拿波上腳

中堅夾CHEM 有 10幾個選擇
冇得咁睇

老奉咩

等埋if出

靠自己入唔到波?

咁都好屌 玩得都想贏 唔想失波 點解要讓你 又唔係有連登暗號

落Div8咪得囉

個任on9變咗玩家唔讓on9

有更新
無限體力係咪會冇啦

球隊健康卡😋😋

下，modric 好好用喎

快d更新 我d fitness card 蟹哂

換個角度諗，更新完就升

自己做唔到任 就怪人

睇tg話fc左繼續冇限體

更新完D 靈活撚係會更加靈活?

我見對面法國前
入左佢四球後, 後衛拎住波唔郁俾佢入番2球架

可能我唔識欣賞...
除咗交波勁外...其餘真係.....麻麻

儲多幾十張先好fix

咁多野唔炒炒呢d

你係就一開波自隊兩球睇下對面識唔識做啦
撚知你要解任咩

想問下同一情況下
默契100 個人Chem 都10
綠線同橙線想問下有無分別

想試 個gp 其實對呢類可用性高左

早幾集就算出到toty 都未必要諗佢

呢個係最易做既任都要屌人，Henry同Balde都入唔到2球？
可能佢已經D1隊隊爆機陣，怪錯左佢

之前有個話咩 試左7-8場 一開波 2 own goals 都無人理佢

上幾集weekend league 一到過千 點解唔炒

係囉, 有時見對面法國前,
但又一開波就狂搶狂迫
撚知佢解任定乜, 梗係打真軍啦

大貨 fix完都有排先升

呢d先搵錢
早排買左150蚊買左200張神射手，全部1000放哂
全隊健康係值1400-1500
一開波如果200-400大量入都幾和味

有d明知佢解任又縮足成場
領先緊都唔想讓佢

冇專登買
個acc好似都已經有幾十張

嗯，我用佢打cam，佢做到幫手搶波，做到上上落落

更新完玩緊，真係冇fix到，繼續無限體

咁先好玩

老實講唔係奴開或者長期追post 玩家
撚知你真傻定假膠
一開波自隊比我就會醒水讓你既

但唔少新手或一般玩家連有個咩法國人sbc 任都冇留意
今集d 任又多又煩又收得埋
大把人直頭唔知又點會讓你

難得ea都有良心bug

買左三隻orban 炒
要唔要買埋其他補下數

D人升咗咁多🌚

我覺得要配埋個龍炒先有用
完美綠線

求解答

華迪做咩升左咁多

joao felix有冇食評

英超motm 出if

大衛雷c今集好唔好用?想巴西加英超陣

59k走咗

我係一開波乜都唔做,比佢入波
我下下交波比前邊堆法甲人,佢係咁衝埋黎搞,圍哂成班法甲人

見佢戴帽入左隻
仲有兩隻SMS
窮撚無錢大手入貨

真定假
第一季玩

每個位有幾多條線
就要有返甘多條橙線先10chem

同league同隊唔同國藉
普通綠線 等於兩條橙線

同league同隊同國
完美綠線 等於三條橙線

所以如果個中場有四條線
一條完美綠加一條橙就會10chem
其餘兩條紅都無所謂

講CDM RODRI 好過施素高啦
施素高 最強就係大隻 快咁解
但今集防守 多數不標波

用過一場完全無任何正面貢獻，頂唔順賣走咗，可能我唔識用

如果ndombele+sissoko cm，rodri或者fernandinho防中好唔好

做完個uefa mm
蝕到仆街最高得隻lucas leiva

havertz都升左咁多嘅？

我認真
個中堅唔夾個龍好難夾
而且個龍85
玩咩sbc都用得著😂

佢買錯咋?

原來咁複雜 學到野
想問依隊除左LB同牙朗仲有無野可以upgrade

西甲dembele 升咗成萬
De jong 直頭升咗3萬幾

巴打幾錢入sms? 而家仲有冇水位

下。。。。

29500 大把喎

我覺得 D黑鬼成日無腳好波咁
我揀我直頭揀費癲+洛迪高添！
費癲 洛迪高 相對地保值

一隻11K，一隻12K
佢一入球一助攻點都入到TOTW掛？
雖然無華迪咁大機會

我都用緊熱刺兩個黑鬼打cm
認真無腳好波係逼搶幾好

屌，仲諗住買隻sissoko打cm添，如果cdm嘅話佢，rodri同費癲邊隻好啲

Derek_Kie
唔想攻咪講囉 唔駛後防差到完場既

sissoko加ndom兩個中場夠曬

買左otw嘅伊卡迪同渣古每個兩張唔知要蟹幾耐

rodri 用過 感覺唔錯 除左無sissoko 個下推波上 其實算好用 身高腳長有身位夠爭贏好多波

隻J.Martinez成功以10k賣出

盧卡古點都有機會升呀？
伊卡迪就

我慣咗打兩個cm加個cdm

希望今晚有ndom if 出

買唔起kante 前都係要靠佢

玩緊佢同allan 兩隻癲狗 又夠靈活推波反擊

唯一缺點無射

佢地射波真係廢到

本身有隻tolisso自用緊 見個價咁癲都放左
用住aouar打cm先又幾有驚喜 5場入4球
想問下有咩同類中場好用

想試下賣sissoko換kante搭allan

應該好撚痴線

伊卡迪琴晚好似入左粒，希望佢星期六都有正選

UCL SBC就完結先做會唔會平啲？

係打41212
ndom aouar
kante

右閘用過 if aurier / cancelo / walker / semedo

感覺最好係cancelo / semedo

夾到chem 就盡量用

左閘就try 過 telles / sandro / jordi alba

Telles 贏晒性價 最top都係sandro無得傾

kante allan 我短期都係呢個目標

有冇巴打做左美職potm，有冇食評
小弟完全冇skill move唔知做唔做嚟sub好

想入簡些路，但chem難夾。
巴打用緊咩cb?

咪晒錢

451 link 250

250 出奇好用 啱晒呢個gp

近幾集都無用過佢咁濟

隻game仲有冇新手 D7打得好痛苦 今集食唔食球員能力？

用deadeye 加 if stats
Finishing 應該上到80

幾勁wo

歐聯唔計

我D9

tolisso勁？

goretzka b2b有埋射波

食咩chem?

basic緊
冇咩特別大弱點想改善

打一排世界級SB電腦先啦

想換kante
但差少少錢夠上makelele
應唔應該直上maelele?

因為我另外2隻防守勁 所以我用佢食engine打cm不過不失 射波好過其餘2隻

咁勁

我打算放lb 比馬些打上去

應該比人爆到仆街

唔需要

做咩係咁俾負皮我啲post \/

有冇奧巴美羊食評
好撚貴 40萬夠買阿古路+拿卡

有無人打online好lag

唔關能力事啦，隻game 我估過6-7成人都有幾年經驗，新手入係要俾人至少屠半季

Otw尼當比利轉kante 定 Kimpembe轉華拉尼好d?

搵黎搵去都係兩格
係咩事???

如果熱刺尼當真係IF

Kante真係無咩需要買

可以慳返30萬

有無人做完左呢個任務 好痛苦 82體能仲要頭鎚

傻豬黎既 比得你做
邊有咁易

我用中超陣 保連奴解左

頭鎚已經難 仲要指定人 仲要rival

有冇de jong 說明書
好似唔係好識用咁
夾allan 同nain

買son

終於拎到ul入場卷

扭扭樂，唔扭唔洗用佢

巴打會唔會試埋marcelo?
用緊telles 你覺得值唔值比100k 升做sandro?
定係升其他位仲好？

已有son 之後有40皮點分配？

Sam gor我個陣600k 好
應唔應該賣曬佢all in son?定繼續用住先

個陣係點

要睇吓你個陣先

今集頭鎚nerf 到仆街
落點難估
頂到又冇力9成頂比對手接實

所以c朗今集係大nerf

CM 拉傑迪定VIDAL好用?

Allan係巴塞個隻？

有無41212（2）教學
中間進攻好似密得濟hold唔到波咁

恭喜你可以去奴WL 我喺D4 得80分一場 有排都未夠2000

想知英超有邊個過82 除左sissoko

haller

打到頭暈 btw 我得d7 一場40分

依家入ben yedder會唔會太高
想入一隻用下

唔該sam gor

Ysys

唔該samgor

我用借用利雲搞掂左一場

邊個嚟
拿波嗰隻？

睇錯 拿波呀

得十萬
點砌好

平嘅有保臣

咁都係繼續用佢算

我39k 入ben 爺自用，如果依家用賺果啲再補錢買otw 好無呢？

marcelo 應該唔會試

Telles 升sandro 可以升其他位先 除非有閒錢

但sandro 最top tier 可能越升越有

收coins ps4 fifa20
有意

拜仁熱刺嗰一格MM SBC會唔會太貴
國米6k做完，最高出81

依家市價幾錢10k

土超果格整左12k

終於買到reus
整左reus 朋友隊 可以打weekend league 了

有冇意甲撚
見好少人討論
有咩中場好推薦
盧卡古有冇食評

allan

講左幾版都講緊allan...咁叫無人討論

唔洗啦
你依家個陣都好勁
買son但其他位downgrade哂，唔值

唔係講笑Sam 仔，今集Tie 仔一樣勁到仆街，食Shadow 一樣可以撞開文尼、包皮同其他大大隻隻嘅。

買隻Ryan Fresar 就可以10 chem

好嘅sam哥
如果賣左de jong 換vidal 有160k upgrade
搞邊個位好

定係hybrid意甲
我有隻untrade naiggo撚

Sandro

隻嘢依家十皮會唔會跌得好快

Sancho而家放定睇埋今晚場波先？

sam哥，如果我唔賣世三可以砌到咁
應唔應該轉？

son>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>so9

短期內都唔會啦
始終最強左閘

全銀太難

放Sane , 入Fraser ok ??
揸住啲錢穩陣啲

我都懶諗唔熟既聯賽跟futbin搵

一路keep住放 得閒就relist

唔用Anderson?

開台直播屌上D3先訓!!
希望唔好中1001

第一個WL就驚 幾時驚到black Friday

差好遠嗎？
我右邊用Pulisic咋
其實仲想整隊德甲玩下...